港鐵指閉路電視涉及市民資料 需慎重考慮

運輸及房屋局局長陳帆及港鐵高層視察受破壞的港鐵站。港鐵指，正和政府部門研究能否公開831太子站的閉路電視片段，但由於涉及其他市民的資料，需慎重考慮。

港鐵車務總監劉天成：「閉路電視內的記錄很多牽涉其他人的資料，大家放心，我知道大家的關注，所以在這方面都要思考好，但大家最近的關心不需關心、擔心，因為我們的記錄一定會保留起碼三年，這方面大家可繼續討論。」

陳帆：「香港鐵路是香港人的鐵路，很重要的是，它每天服務五百四十萬人，是香港公共交通重要的持份者。損壞鐵路設施，即是損壞香港市民享用有效率的公共服務。我希望參與破壞設施的暴亂人士尊重香港人出行的自由和權利。」

source:

死都唔公開，send上大陸改梗内容！

研究點cut 片就真

月餅>人命>真相

香港人連月餅都不如呀

最近的關心不需關心？